Все делаем снизу в верх (DB -> BackEnd -> FrontEnd (Angular))
 https://angular.io/start 

1. Название
2. Сделать каталог продукции
2.1. Добавлять товар
2.2. Удалять его
2.3. Редактировать и так далее
3. Инвенторизация
3.1. Изменение количества доступного товара
4. Оформление заказа и его жизненый цикл
4.1. Создание корзина
4.2. Оформление заказа (общую цену, вычет товара со склада и так далее)
4.3. Жизненый цикл (создали -> отправили в обработку -> получили оплату -> выдали)
5. Роли и пользователи
5.1 Покупатель - ему зарегистрироваться и он может только делать покупки
5.1.1. Чтобы у покупателя был бонусные привилегии (напокупал на 10000 получил скидку 10%, на 25000 15%)
5.2. Продавец (отвечает за оплату, выдачу товара, его добавление на склад)
5.3. Модератор (он может добавлять новые товар)
